鑑於近期多偽前線既分化post,我想講d野

首先，一支軍隊假設10萬人，先鋒可能得萬幾，其餘既會係傳令兵，救護，哨兵或後勤兵
，所有人加埋曬先會叫做一支“軍隊"

講番正題，近期係有唔少人響前線無所事事，個人覺得係因為佢地無自己既“角色“。當咁多人都無角色，佢地一係扮到好勇，企到好前，一係玩手機

其實929一役我地輸得好慘，個人覺得係愈來愈無人去做哨兵同set rb

以前6，7月果陣，個個主動搵物資去set rb,但後來有人屌話rb無用，話popo 10秒就剪曬但響前線，如果多10秒走人，其實可以救番好多手足。929果日如果多更多人去set好rb,檢查各通道同做好哨兵工作，會大大減少手足被捕

個人覺得之後可以由有經驗既哨兵，物資兵，set rb手足主動去搵人去做唔同職位，咁樣一來可以加強各方面防禦，又可以減少響大路塞住退路既人

最後我想講，我都識得好多自稱深黃既和理非，如果無不反對通知書，佢地連遊行都唔敢去相比依d所謂"深黃"，願意企到咁前去抗議既手足已經係非常勇敢了。發現有問題既，應該係去捻方法解決，請大家以後唔好再互屌

落到場各司其職真係好重要

push

推

Push